全方位零死角(3) | Prs Custom24 10top review

全方位零死角(3) | Prs Custom24 10top review

病到嘔地拍的一條片。

高清Youtube版:

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

G持